不要說限聚令，試著說......

不要說：限聚令
試著說：戒嚴令！戒嚴令！戒嚴令！

運動場館甚至泳池都可以開番
學生哥直頭要番學，一間課室邊度隔到廿幾三十個學生有1.5米空間坐開啊，咪玩啦

限聚令用來打壓抗爭，呢點大家都知，港共唔想俾香港人過六四七一咋嘛！

所以限聚令根本就係戒嚴令。我地要俾全世界知香港係俾港共戒嚴緊！

光復香港

時代革命

戒嚴令

假限制，真戒嚴

五大訴求

假抗疫
真戒嚴

五大訴求缺一不可

解散警隊刻不容緩

721唔見人

試著說：
解散警隊，還槍於民
集會自由，無需批準

假限聚真戒嚴！

試著說：
解散警隊，還槍於民
集會自由，無需批準
人權天賦，還政於民
沒有主權，哪有法治

721唔見人
831打死人

推

屌你老母，你以為大話講三次月亮真係可以變太陽咩？

光復香港，要你幫手！

【丫叉郵包案】眾籌民事訴訟控告警方
眾籌連結：

【612基金】大量手足上庭，基金只剩幾三千萬！

【星火】以新模式運作，接受捐款！

【奶茶同盟】反對中國於泰國湄公河建築堤壩

【BNO平權】聯署只差500人！
聯署連結：

咁政府嚴格執行限聚令，唔好復課，公務員唔好復工，運動場館唔好開番，好似上個月咁咪得囉。

起你底知你乜料啦，收啦。

推！！！

不要限聚！

時代革令

攬炒嘅精神係要THINK OUT OF THE BOX
2019年係民眾聚集, 對制度仲有0.01%相信嘅一年
2020年已經..

既然佢咁中意玩戒嚴令
就要玩爛佢
每14日就申請書一次集會
睇下香港可以戒嚴幾耐

橫掂佢都實會無限限聚

呢個真
佢無限聚令咪又係半路腰斬集會